如果你係香港小市民,你會揀:

:whatsapp啦,易用又方便，個個人都用whatsapp
： 梗係telegram啦， 私隱度又高，又可以發sticker， 仲可以入唔同bot

如果換成 windows vs linux 正負評數量就會相反

WhatsApp多人用都係因為身邊多人用先一個帶一個人
功能上幾乎無嘢係贏到tg

whatsapp根本狗也不屌 唔係佢係香港食撚左social app頭淡湯 撚有人用

通訊軟件唔係靠功能，係身邊人用乜，你就用乜

就算有個完美 app，身邊冇人用都係廢